【淡友俠落錯車9年】嘉湖3房戶獲外區換樓客零議價638萬承接 創近半年新高

Apple Daily 【換樓鏈啟動】嘉湖3房戶獲外區換樓客零議價638萬承接 創近半年新高
12小時前
即時財經

翠湖居3座高層G室三房戶，實用面積548方呎，剛以638萬元沽出。

樓市反彈，上車屋苑業主叫價企到硬。中原文家輝表示，近期天水圍居屋成交量急增，私人屋苑嘉湖山莊樓價連環破頂，啟動區內大單位換樓鏈，嘉湖山莊大單位成交明顯加快。

他表示，剛促成該屋苑翠湖居3座高層G室成交，實用面積548方呎，建築面積705方呎，三房間隔，外望開揚中央公園景致，剛以638萬元沽出，平均實用呎價呎價11,642元，創屋苑同類型單位近半年新高。對上一宗高價成交為翠湖居4座高層H室，實用面積549方呎，以615萬元沽出。

廣告

文家輝透露，買家為元朗區業主，上月賣出自住細單位，唯附近3房選擇不多，故轉移目標，認為嘉湖3房單位間隔實用，且價錢合理。買家鍾情上述單位，景觀開揚，外望天水圍公園，且向東南方向，第一次睇已經鎖定目標，唯業主堅決不減價，故買家零議價即時落訂，成功入市換樓。

據悉，原業主於2006年7月以140萬元買入單位，現沽貨賬面獲利498萬元，升值近3.5倍。他指出，該屋苑放盤約350個，最低入場費為二房單位約530萬元。

記者 陳嘉碧

痴撚線

企硬唔take 野。。。。。個業主都賺夠啦，企得咁硬？

天水圍都六百幾萬

仲要係細三房，得一個廁所，都過左六球